其實引入重播執法咪可以解決問題

每半場波每隊有兩次重播quota，加時上下半場每隊各1次，冇得累積

只有領隊/代領隊可以向第四球證提出重播要求

重播必須要在球賽下一次暫停時進行（同換人一樣）

咁咪唔會影響球賽流暢度又公平d，一場每隊得4-5次機會，唔會鳩黎係唔係都「鷹眼」

等對面用晒啲機會繼續黑過

用左既話
歐足冇得黑走某啲唔想佢贏既球隊

重播執法新例 各方唱淡
星島日報 2016-12-18 03:00:00
【星島日報報道】以錄影重播協助球證執法的安排在今屆世界冠軍球會盃首次正式應用，但「銀河艦隊」中場莫迪歷及歐洲足協主席施弗林，異口同聲向新例潑冷水。

世冠盃四強對CF阿美利加，C朗單刀射成2：0奠勝後，球證卡些里斯要待錄影重播判斷前者有否越位在先，令賽事一度暫停。皇馬中場莫迪歷坦言對錄影重播的印象不佳︰「這技術令球員感到困惑，將來亦難以繼續應用。」歐洲足協主席施弗林亦加入潑冷水︰「錄影重播的前景未明朗，不會是我們未來的計畫。」

我皇已落order

咁係自己領隊on99 用撚曬d quota 姐

果場波的確吹得好柒煩

都係公平性重要定係流暢重要呢個問題
暫時市場好多人都係覺得流暢重要D

同埋引入呢個制度咪姐係要抄NFL? 歐洲人:不了

係抄網球，球賽暫停果陣用唔會好耐，果場波淨係睇呢個重播都用左幾分鐘 電視台半分鐘都唔洗既野佢搞撚到又藍又紅（好似FIFA d 最原始模型咁），on99

冇決定果陣唔準開波嘛，都on9既

其實其他運動例如欖球一早已經用近
總之球証問完旁証都下唔到結論就會一齊係現場睇球場個大電視播replay

不過咁樣0失誤會唔會真係一件好事呢。。

所以咪話學網球，有quota+領隊要求先用，拎到平衡